[認真]得4000蚊夠唔夠買iphone6 / 7?

如果去買 水貨 / 二手 會唔會好on9?

會

ipho。e咪撚買水咁on9

本身想平買iphone既 睇下睇下6個價又同7差唔多 但買7又不如換8 好矛盾

有部ip6 128金 有無興趣 未開盒 $3000

金色不了

窮撚勿用

仲6 8都出埋啦喎

。。。。

dcfever

6s 128

幾錢

4788

邊間買?行貨?

屌你上官網啦

6s二手4000有找，抵屌

6s 3788

邊到阿?行貨定水貨先

行?

買嘢都唔做功課...

6送俾你都唔好要

不如買se，2gb ram又有保養

差一千買6s啦

6同7又差千幾 7同8又差千幾 根本就逼你換新

唔諗SE 唔想用細MON

無錢都要買iPhone
咩心態
Se 又要嫌mon細

老奉咁款，有人放俾佢又要嫌隻色又乜又柒

但仲有人幫佢先抵死

買小米MIX2

iPhone 6 Plus 64GB Gold
Keep 得好好 99% 新

無錢就好心買返平手機啦

加多小小系列

諗緊買6s 32定128
加唔加care plus好

加就成四五千

我都諗緊 但4-5千不如又想加多1千買部8

CARE一買就要買多2年, 唔抵玩
D電話用到2年已經收貨啦, 仲洗咩保養

加一年咋
之前部se用左年半有一朝突然壞power制，好彩我有買apple care，唔係要比二千蚊

有ip7/7+ 全新台機 想要咩色咩款可以講聲，保證價錢平過apple shop， 可以一起拎貨去CSL

幾錢先

買個殼

我應該買全新 想要保養

7啦，平又算新

我成日都放d唔係一時三刻比你check到有暗病既機比人

跌過落水乾左著得返 底版半死reboot roop我都放過